唔知可以捱到幾時

發夢企中有時前線 訓教個夢境都係俾狗俾防暴追
日日見到新聞都好難過
點解無做錯既入要承受呢一切 點解受傷既要係我地
點解要同人道歉 俾人鬧既會係我地 暴政黑警就可以置身事外

雖然家人唔係藍絲但係都成日同屋企人鬧交
鬧到癡線 覺得自己情緒控制唔到 仲講咗句係屋企跳落去 大家相處唔到 仲讀緊書冇能力搬出來
以前因爲屋企已經覺得自己有情緒病 近期好似好翻發

讀書又一塌胡塗 讀埋啲自己唔鐘意既野
今年就final year 對將來真係好迷惘

感情又係 69前情緒已經好崩潰
試過自己係政總外面喊到崩潰 晚晚都喊
好認真付出感情 曾經仲相信你認真付出人地都會係咁 結果感情唔認真既人一句對唔住就大撚晒 自私到極點我都原諒咗

就算我一個女仔 都好想同你地一齊出生入死
我見到後生既人好好 好善良 佢地唔值得要委屈自己
真係諗好晒如果有一日俾人拉咗會點 寫埋遺書
由細到大屋企人都冇打過我 諗定入到狗局點比人打捱過依48個鐘
其實我真係好撚好撚驚 但係行得出來就預咗十年又好 幾年又好 香港冇前途 我都冇前途 就算死我都要攬炒
我同朋友都講過 如果犧牲自己可以換來香港好既結果 大家都好願意犧牲 但係好多事都唔想話俾人知 唯有上來呻

依兩個月 依連續三日既夢真係好攰 最後想係度多謝幫過我既所有人 就算既微小既事 我唔會忘記

呢幾年真係好難捱 但係在艱苦中煉成堅毅與盼望 希望仲捱到同大家係煲底除底口罩面罩相擁
光復香港 時代革命！

一齊捱

大家一齊行！一齊捱！

I love u 巴打 好難捱

個個都係咁 身邊所有人政治冷感 最親密嘅都選擇同我分開 呢兩個月我都照咁樣捱 出到嚟發夢會發現有好多人

香港人 共勉之

我渴望有一個平原 沒有政府沒有治權

加油，撐住！香港仲有好多好人好事值得你擁有

我都係 出到來好多巴打都好好 唔再留戀唔珍惜自己既人
留返俾未來更好既人 雖然仲係成日諗起

共勉之

對我嚟講抗爭已經係生活一部分
一日未有真普選都唔會完
抗爭方式好多
最緊要量力而為
有時候都要抽離吓
休息係為走更遠嘅路

you will never walk alone

琴日發夢食彈食到透唔到氣 有一刻真係覺得自己就死

香港人 前線 戰友，只要我哋唔放棄，就會有希望。

諗起係正常嘅 愛過

有我地永遠陪住你

休息完都係咁 唔想錯過每一次同香港人發夢既機會
加油

有無用豬嘴呀！

有阿 咁岩換完個新唔知點解廢咗咁 仲要一次十幾粒咁射 屌你死警

希望在於人民，改變始於抗爭！

我愛你地

食完係咁肚痾 屌佢死黑警

樓主

係 仲要放過期毐藥 品煙食到係17年 巴打都要小心

手足

同你差唔多 頂撚住 總有一日我地可以除低口罩除低gear相認